+++
date = '2020-06-08'
slug = '361d97dd839b4c85cd3f68ec703c2c44'
tags = ['twitter']
title = 'RT @ValeZumZum: Hace un tiempo @whoisgallifrey y @osolechuza me invitaron'
+++
RT @ValeZumZum: Hace un tiempo @whoisgallifrey y @osolechuza me invitaron a hacer juntas #GameCentrica, un programa donde charlamos sobre v…
